我們可以有多點緣份嗎

好不容易遇上了你
有時出去食下野見下已經好開心
兩三個月啦
我以為我係你心目中係特別一點
但你最後都選擇消失係我既世界
一直最驚的事終於發生
唔突然 只係好想我地可以有多啲緣份
好想我喜歡的人也喜歡我
可以既話
到你完成你要做既野
不如搵番我啊
我等你好不好
好不好

可能係佢因爲過去的經歷而對投入有恐懼

佢有過段三年既感情
係最青春既時候
應該真係好難忘

咁似我既

係咪同緊我講